# YR.Default

#### Это модуль балванка, нужен для упрощения создания разного рода модулей и экономии времени

## Описание структуры модулей битрикс
### - Файл install/index.php -> основной файл установки модуля
Название класса должно совпадать с названием модуля , но все точки должны заменяться на нижнее подчеркивание 
![img/img.png](img/img.png)

### Методы InstallFiles и UnInstallFiles
Устанавливают файлы из папок модуля в ядро битрикс

![img/img_2.png](img/img_2.png)
### getEventsList 
Метод для создания обработчика событий

![img/img_3.png](img/img_3.png)

### getTableList
Метод для создания таблиц

![img/img_1.png](img/img_1.png)

### - Директория /lib/ -> содержит все классы модуля

Все папки и файлы в директории /lib/ должны быть названы **в нижнем регистре**.

**Namespace** классов должен включать название модуля и весь путь папок к файлу от папки /lib/

**Пример**: 
Модуль называется yr.default + путь к файлу например  /lib/helper/
    Тогда Namespace классов в папке /lib/helper/ будет Yr/Default/Helper/

**Название классов** должно соответствовать наименованию файла 
**Пример:**
файл /lib/model/testtable.php но класс будет назваться  TestTable





